唔識做人 有冇人可以俾個方向我 同我講跟住條路應該點行

唔識社交 有努力 但冇用
gpa我真係唔太在意架
但係真係唔想做人

點樣唔識社交法？
係邊個話你知？
講多D⋯⋯

乜撚嘢詳情都冇，俾閪到乜方向？

大學0朋友咪又係咁過

睇你d post
Such a loser

of course

唔識咪唔識 無謂勉強自己

出來請我食個飯先啦 講經

向N47°E

^
成功的人

咩叫努力？努力左係邊度